唔明女仔既思想（求絲打入）

有個女仔 前排同我講 我係佢真命天子
近排發生d事 （唔係嘈交）佢當我係好好既知己

我真心唔明女人既思路
求解

你講乜撚野 男人都唔明

怕你唔鐘意佢 咪話知己囉
實則應該鐘意你 咪之好少會話真命天子

一開始個女仔好主動 每日傾幾次電話
仲話我係佢 真命天子 同我講 相識咁短時間 但我比佢既感覺好似識左好耐 好了解佢

最近佢對我好冷淡 可能工作忙
佢人生發生d事 唔係好如意
問我會唔會離開佢
我答佢當然唔會離開佢
佢岩岩同我講視我係好好既知己

人地俾緊機會你 係你唔行動咋 加油啦

唔覺 一開始識左無耐當講笑 了解多左發覺始終唔係鍾意果類

我有同佢講 我既睇法
我視佢係自己另一伴 無論發生咩事 都唔會離開對方

你就答我 佢當我知己
我地之間關係唔會變

咁咪即係對你無feel囉 唔好諗咁多喇 諗咁多累死自己

因為你冇魅力 加上冇火花